心事台🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬

🚬

me

點解會係ky

笑4😂😂

生日玩得開心唔訓？

你唔講樓主on9

拉素拉素

又我

想搶一次

我無特登去搶咁岩係咁 今日2次都係

求派

拉素幫我定驚未

口乾

ME LOVE 樓G

拉素快刷12角

飲酒

四點都仲有咁多人既喂

冇酒 用你d口水頂住先

願你賜力量給拉素

唔好提 我都買左

天都未光 去搭n車
攰到

如果咖哩味合味道加芝士唔會好怪咩？

番學畫圖搞到慣左通頂-.-

願拉素cup
比拉素手足然 阿們

睇黎腎總都係夜鬼

阿們

今天有點想睡了

肥朱又咁夜

終於

我日日都係咁夜

已經冇力叫反cup 今日全部都係要反cup

拉素試下入番幾粒先

自己生性啲啦拉素thx

痴撚線 乜都加芝士

捱壞身子

我晚晚最遲應

Sleep is for the weak

阿迷子 而家機場巴成50蚊
我也是醉了

腎總要好好珍惜歐聯席位
我廠將闊別一年

而加四點零九分 訓唔著醒左 再訓

N車嘛
所以我好少番早
又攰又貴

單身狗唔驚依D

拉素比多3c 就反到cup

你住咁出番工都好快架啦喎

禾一失業就早訓唔到

你場重心 快D反CUP

我利有高DADDY 下年頭3

Yes 拉素紅了 針先

正路55分鐘到機場

返工都早訓唔到

禾刀想 buy了好大注

迫自己訓

高速旋針

球證食12m仲要趕人出場

跟

去旅行都要輸錢俾馬會 針

如圖
輸凈底褲了

我又跳

去旅行仲賭

你有棟樓

以前成日訓得幾粒鐘返工

啱啱出來做就得
依家唔得了
好易攰

掛住大家 上黎跟下水 點知

冇計 夜訓改不了

1:3國米

皇天逼我去死

我死啦88

訓先

/
死疤狗-.-

咩事 2rc

明尼路快goal

拉素又rc

拉素比多2c

無眼睇 訓教算

我怕我會愛上你

...

拉素無下一隊入球

on9 拉素

只怕我自己會愛上你 不敢讓自己靠得太近
怕我沒什麼能夠給你 愛你也需要很大的勇氣
只怕我自己會愛上你 也許有天會情不自禁
想念只讓自己苦了自己 愛上你是我情非得已

仆街拉素

睇黎各位手足都訓哂

我

輸死，介了

情非得已

未針？

唉

same

又輸咁多 針

when she was mine???
everything was ez everything was simple
never felt so good when she was mine

我還想她

想終止這一切掙扎 橫了心 說真心謊話

夜闌靜 問有誰共鳴

let me love you
let me love you

矛人共鳴
等我一個人自己叫春就好了

不了 起碼我有共鳴

流淚行勝利道
別再做愛情奴

仆街，唔好成日搵我啦
我真係怕我會鐘意左你

拉齊奧假波

拉素

Lm

巴塞半1全6

馬拉16c

有冇早水

奧蘭多 瓜達s

盧sir愛隊你都唔識？

中央主盤有冇同路

鳩買 唔好跟我

皮丘卡被禁屌

墨假入球細

有

nyc 12m

高

奧城比人按屌

幫你叫奧城

無買，買左中央only

盧sir愛隊goao

中央排名低過客隊

但連贏盤vs 連輸盤

都有d擔心

慘了 咁快被人12m

唔洗怕喎盧sir一早已經買左中央，

1:0!!!

話口未完，就高了

一講lo蛇個名就糕了

屌原來盧b買埋紐約城

墨假主隊排名高 連贏四場盤 vs 客隊連贏三場盤但歷史未輸過盤比主隊

一起身就見到拉素輸波皇馬角大
想死

求9點大蛇水

Nyc & 中央

咁我小注0900算了

ios追po好難 android好追d

奧蘭jump

應該就會係客隊，除非lo sir想再罰抄

拉素又輸 連炒5場 即-1.2k 財散人安樂 好野

NYC 2:0

btw 樓豬sorry了 累輸你

nyc 2:0

Thanks ty

朝早起床 又要上班

11.5s足水入唔到
有1.7都入啦
入極都係唔得

琴日啲波豬死人 豬左4k 又要等出糧

我等2.5/3足水

有無巴打可以同我傾下，好多心事

盧盧起身打救我

跟我說

歡迎

我有d野面對唔到，唔知點處理
我覺得自己好失敗，路好長得很累

講啦

係同事業有關，我覺得自己好無用

講多d睇下有無人幫到

比信心自己唔好咁灰啦，如果你想講有啲咩事面對唔到就講啦，講出來會抒解一點！

買咩好呀大家

皮卡丘goal

拉素讓人 風吹雞蛋殼 財散人安樂 休息算數

9點客有冇支持?

拉素，明尼路，屌

認真?

先多謝巴打們關心！
情況係我帶住班人懷著夢想去做緊個project，點知去到某一步失敗左，但之後條路其實更長更難行，我覺得自己好無用。但我要一直扮堅強，好撚累

我睇係囉, 等緊大蛇們支持

是時候回到現實了。

落力拉齊奧得不到分數

其實只要堅持去行同一條路，到最後都會得到一個唔錯嘅結果

9.我都睇客

盧癲撚左呀 場場贏

細佬我地對決啦

屌，錯折實有架啦，下下一步登天咩
咁撚易放棄唔好叫夢想啦
唔累洗撚你去實現呀

9點個賽制係咩？
客上round win 兩球

我了

我覺得自己唔係好識面對錯折，好撚柒無用

我一定會堅持到最後，其實都堅持左差唔多十鳩幾年！但我有點不知點面對睇我頭既人

係咁架啦，我都係

唔識都要識，唔通咁大個人重叫老母呀

4x5半大斷一關銀河屌

所以我叫老婆

中3x1 我

請不要串我無女

無女都要有，唔通咁大個人仲j老母呀

分左手1年

我一定會振作！不過有時心情真係好差都唔知同邊個講好

2.5/3足水即入

lo被高

一早起身就練吓心先

我燈撚到呢。。。。

盧又發功

中央2：1

屌你瓜達拉哈拉

盧又入
中央3：1

屌你競賽會你攪乜撚

4中1

求9點水買左卡卡

唔識賭了.....🚬

btw 我愛盧

...............咪出咗nyc

9.5s要頂住

一起身追漏左

是諗但啦 200姐

你再咁串我就督爆你

又蝦我

屌你 miss12m

想g

重傷

似係你蝦我

12m唔入

「每日返工放工」感覺生活枯燥尋死 男子住所墮樓亡

痴線佬唔好死

講啦講啦

我只會痛錫你

仲未孝順完父母咁就自殺

識5識cow 女架

咁你就應該企硬立場叫我啦
咁而家咪開心緊！！！

願聞其詳

😂😂😂

瓜達拉哈拉

9點主盤2.1
買佢係咪好不智😐

siu4

佢表面上就好。。
但係心底裡就好。。

好眼瞓牙

唉。。。

想4

奧蘭多城Pkm

我陪你

Lo

有個但字架 兩句係相反

9點主

不死
愛援
GIFU
日本U20
格流
NAC
哈馬
聖保利
修狗
莫迪
羅沙里奧中央
紐約城
提格雷斯

對盧不賭

9點小注算

可以小注試下個大

編號
7131
投注類別 主客和
細節
星期日 91 迪祖亞拿(主) 對 堤格雷斯(客)
和 @ 3.25

與盧同路了

又中瓜達伏
盧po 張罰抄黎等我save 低佢

2.5/3 半格高水

小注 主晉😬

買200試燈我盧

買慢左

搵唔返

希望Orlando 頂住追返RM d角

屌你老母瓜達！！！

Tigers大波呀

87 力頂

屌佢老未馬模 輸左我590$

直接輸咪算 比埋啲假希望on99

拉素先岩

又要重新推過

今日好多世假盃

客隊已死。。。

琴晚英超之後一場都冇賭過

一陣4點 7點

HHAHAHAHAHAHAHHAAH

kaki 癲左？

客隊同我goal

被迫害

尋日巴塞5.5細都爆,屌

死乜撚野阿

乖啦，唔好扭計😘

被盧逼害？

被迫瘋了
kaki (抑鬱)

我保護你❤️❤️

.......

Tiger上阿

死就死嫁啦。
積啲口德

手足前兩日中兩條過關

狗會又唔開即場
追角大同客ng 啦

提格被禁屌...
快D入一粒比我定定心

kaki😭😭

似0:0
Super

西面😭😭😭

西面咁早就起左身既

red q😭😭😭

琴晚假波日😭😭

就黎係我退出之日了😭
好多場唔敢買既都中哂。。冇2c了

Same

唔講5就係你唔敢買，盧買左🤔🤔

咁上下啦。。。

下場你話我知啦, 我幫你買

連豬係咩玩法-.-
幾時連羊-.-

5順米抖下先

提格贏到 我去旺角行人專用區裸跑

琴日贏既連埋本 輸哂比拉素
我正式屌你老味拉素！！！

主rc tiger上啦

已經比李城逼害左。了
同埋唔記得左邊個留左名。。

天佑我盧呀

EZ👍🏻

半0全3

上啊提格 同我屌爆佢 屌爆埋佢老母塊閪

一齊屌波啦 客快入

點解我諗完唔敢買。。點解。。

有冇手足嫌錢多 可以派一派我

點解我尋晚挪超諗完又要慢, 5中1

唔入球踢咩鳩

兩隊都唔識入波, 買左10蚊2.5s

打多個就入波啦

同你掉轉

盧goallll

畀多兩球我

好在棄左 d波西到

好彩對盧無賭

屌 原來goal左

提格好球！

入多兩球

我盧又中

"我就係唔敢叫你跟 你自己決定啦 睇唔岩就唔好買了"

講錢傷感情呀少年

跟就豬 跟唔切就羊 係咩玩法

盧 幾時比家用小妹

終於跟到我盧啦。
平時都係skip或者對家，

有無人派200比我起機

拉素雙數CASHED

早

盧根頂撚實阿

提格開大派2個100

阿浮10蚊你都搶

kaki度定4點球啦
今日要係大回血日

唉，造化弄人🚬

我了 看我名

=.=有運

沒人9up怎番工

樓上臭雞

樓上弱智

謝b香香的～❤️

算吧啦。。

樓上最得意

可唔可以比我讚下謝b得意

唔得

我想寫程式整電腦了

雞雞

唔覺意讚左kaki

就來block7 u了

謝b香香

1.85細球原來送錢
大球都係跟m蛇算

不搞盧盧d囡囡了

臭臭

....佢又有出咩, 我出左墨假入球小

手足去廁所屙番半個鐘屎先啦

0:2

0-2 速度來多球

要多粒呀老細

估中就冇買 買左就唔中

完左 求再補時

我盧。我盧豆

得啦。。。係勁喇。。。=.=

不死
愛援
GIFU
日本U20
格流
NAC
哈馬
聖保利
修狗
莫迪
羅沙里奧中央
紐約城
提格雷斯

反底日

我覺得法國u20係世紀大騙局。請參考德國例子，屌

又中 想申請加入迷盧了

跟左不死 愛緩 修頓

想join

🚬🚬🚬🚬

想跟盧

究竟叫左幾多場cup

有盧神冇窮人了

屌你叫cup 之後cup到都叫好呀

我叫足90分鐘 之後
比人入多甩

不死
Gifu
哈馬比
聖保

過程唔重要 最緊要結果
盧根 啪啪啪

gifu真係好彩

尋晚真係輸撚到仆街 輸突晒下午贏既
但我講左不死鳥cup到就派1個100
以下10個quote我呢個留言既抽1個派100

Okok me

Me

我又要

要靠你救命了 輸到內出血

mememe

我都要

me la

Diu 3條on9 😂😂

內內去去得你地3個如果3抽1派1個會唔會好唔fair

D cd-rom竟然未醒

渣ga

Sorry....

lm

盧蛇系勁

你d fans

平時呢個時候應該好多人我me禾架喎

點夠你19連尾

樓主都冇影了

盧就快扑7我

啪啪啪

定而家人少少幾個抽算

請你第一個要抽中我

感覺到了

盧神造福人民

盧羊咁多都同我地啲乞衣仔爭食

系

駁唔到-,-

臭雞

請你一定要中禾

有1,2個冇乜見既手足你改左名定咩

改名犯法

唔係喎 咁10個齊腳 抽得

full?

你剛好原來

笑4，仲叫我買猗

唔好扮唔小心wor

岩岩就係買撚左騎下半讓4.5

樓上最可愛

屌你咩

男神

on99
估唔到我燈撚死左猗

從新迷盧了

報驚

禾就快19連敗了

又想john我地謝家軍牙

我愛盧

神的存在

thx

7.7

牆頭草走拉

小弟巧可愛

謝b cute cute

又係你

謝b最可愛

笑4

笑到往生ed

紅棍好球 蓋帽x2

樓上可愛

盧B 世界第一

小妹怕羞

盧神今日鬧左臭雞未

謝b係我幸運女神❤️

臭撚死

你同佢對左場, 搞到佢斷過關

啱啱in左interactive service assistant

防守一隊

臭到

我
天子來

傳送門

BB

多謝

請得獎者留tg

hi

我會補償la❤️❤️❤️

中肯！

gooallll !

果d咩抽獎10次我有9次留名, 都無一次中我, 你地d運氣都幾差

東京綠茵大
布魯日大
甘堡爾大
1860大
祖3.5大
畢爾包大
華倫大
布拉加大
明尼路大

喂呀喂呀

運氣 話黎就黎

喂喂喂

流浮呢隻食c狗煩過西
召集迷盧圍剿佢了

無球賭了

ok

中過2次 一次有幸尋晚比我盧寵幸 一次過左時間冇得領獎

矛錢賭了
我連猗都燈死埋

盧你傻架？

傻強傻架嘛

我唔係盧sir敵人

我都想贏多啲派錢

迷盧頭號粉絲你都反我 心碎了

盧神萬歲

M蛇盧蛇

老4得左右同阿迷

將男b不出水怎賭

大哥有沒買球

買10蚊又中 屌 想輸埋佢又要吊住我條命

屌明尼路同拉素攞左我2k

就黎豬晒了....

拉素隊賤種

只買馬了
不懂球

禾同阿迷堅定迷盧 不離不棄

我都想加入迷盧黨...

小妹呢

教我

你搞禾謝b

臭4

有無人返過狗會

好手腳😭😭

本是同根生 相煎何太急

香香

@謝b

我唔會嘔何來同根

恭喜ching

我盧

有運了

跟硬盧神了

唉你含柒啦
[black]@石頭佬[/black]

希望盧久去9upper po出水

佢有女唔會講呢d了

D水肥雞比我架咋

心碎了 叫我何去何從

倒閉很久

唔信

我都未應承同佢拍拖😳

你得500刀叫有錢妹

對住臭雞講先有用

琴晚500推上10000000

迷盧又羊 今日跟你起雞

派我10000去日本call g ok?

買對拖鞋比石頭佬先
5好我住

乜日本研究左機械人g啦咩

之前add 個個絲打 好正

公主

wt7

有果D咩攻殼機動隊我估係機械人黎掛

公主仲正啦

打籃球+10000分

我條女緊正

圖

想知依個PO點解唔開係波台

@伊布拉希莫維奇

@盧神

開係吹水台快升快沉丫嘛, 咁先可以低調d, 本身係咁諗

但都好多人

仲多人過波po

我買果陣1.75

迷盧大勝日

有LO

我都唔賭波
比盧神同西面帶左過黎R水吹了

迷詠

賭番啦

以前輸死 之後戒了

見波post啲人全部都唔識所以先無再入，之後無意見到依個post

裝返馬會APP了

別回頭

屌你老母 明尼路！

我睇緊舊時D波PO
有點唏噓

天下無不散之筵席ma🚬

WHYWHY

靠盧神了

In lo we trust
8x1波膽又中了...

請大家一定要好好迷盧

請大家一定要迷盧

一定要迷盧

你地唔洗9UP咩

請出招

成班傻仔
盧狗連中之後緊係追番佢對家

收嗲啦 顏狗

你係做爸爸定做媽媽

點解仲未有Cda tg me

ME

唉
你含柒啦

禾呀盧仔

我tg你

呵返 顏b

法國次次訓醒睇最尾頁都見到有人講我壞話

唔關我事
叫左佢地唔好

禾矛牙

法國 美國 好正路？

而家講法國係真係法國定係發覺呀喂

公主比料

法國施丹幾掂, 皇馬第一

香水你要跟

16:00 法國洪都拉斯100%

你話呢

要跟了

點解只係跟我盧200。

點解唔係跟多兩個零呀。。。

both... 一人身兼多職

我覺得你係媽媽

屌，訓得4個鐘

想4

仲唔夠呀?後生仔
有時間訓不如賭波啦

無錢點撚樣賭牙，你派禾？

U20 100%！

賭錢賭番d番來囉

兩母女

U20好大陣伏味

係呀係呀

法國ky膠左好多

U20假撚過日假

Ky今日煮狗糧95%

我法國洪都拉斯100%呀！！！！

原本已經哀

阿里100%！！！

盧蛇食狗糧100%==

艾100%??

初睇

今日vip由於節目調動關係
今日將播映今日煮狗糧，多謝收睇

嘉欣會唔會教仔仔賭波?
最強係唔係教統計?

我利黎 唔愛鏝

急問
有無人g 濕疹可以做d咩 減輕個病情 or 好番

仲以為你黎

戒口啦

要戒啲咩

搽藥膏試下

睇醫生先, 嚴唔嚴重, 全身定局部
全身好似無得好

我無濕疹 但我有皮膚病
會戒牛 鴨 鵝 韮菜

用依隻沖涼

加用依隻止癢，用咗幾之就無事

佢岩岩睇完醫生 局部濕疹only

thx m巴

oh... 好的
咁我叫佢戒戒口～

好想要呢頂綠帽, 好型

咩牌子藥膏？ 岩岩建議左m巴個隻比佢

錯POST SORRY

睇醫生, 唔好亂自己搞啊

原來佢已經用過AD 個隻
都無好轉

放lunch了

😂😂

睇醫生啦， 之前聽過有浸中藥呢回事

唔係帶綠帽既意思, 係呢個男人係我偶像, 佢做D乜都咁撚型

戒口
中醫慢慢調

利申>20年濕疹 嚴重過 白滑過

白滑公主

有冇你咁型？

痴線啦, 佢型咁撚多

原來沒

畫面第一個出現既男人, 佢叫hide
希望你有興趣睇晒落去
就係呢個男人令我知道咩叫做型棍, 咩叫靚仔
佢直頭係我dreamstyle
唔講樣
講佢音樂
佢把結他, 佢既作曲
就算係20年前既歌, 到而家聽番, 依然都係唔會過時

elomet啦

無煮。。。

好似要生飛芝了

美國細波

@redQ
除左一般戒濕毒野 ： 牛 鴨 鵝 芒果榴連
我會建議戒兩樣垃圾
1）棕櫚油（palm oli /唔標明既vegetable oil/fat 植物油／氫化植物油 hydrogenated?? oil／人造牛油）
2）木薯粉（tapico starch/modified starch/木薯澱粉／改性澱粉
前者就d脆既野食（餅乾炸野多士牛油[非鮮油就係magarine]），後者就彈牙既野食（烏冬燒賣粉圓）
唔覺唔覺食左好多架，
我買野食野飲罐頭乜柒一定要睇成份

戒左真係痕少好多 發得少左
有時冇得check而食左或者出街食飯冇得避就會痕同起粒粒同紅

棕櫚油係好撚平又唔影響食物原味既油所以好common 入超市行一轉9成都有
外國靚野整餅乾薯片一係真牛油 一係乜葵花籽油
茶餐廳食油多我會加錢轉鮮油 因為十成係用人造牛油，不過其實面包都唔好食咁多
shortening果d又係人造油

師傅比我的

最愛買角球(理性分析)

44

1

樓主

奀仔瑋

2017-5-22 12:14 PM

#1

法國U20(主) 對 洪都拉斯U20(客)

純理性分析。希望第一次開帖。

你當我神也好 燈也好。

至緊要唔想比你地表。就係咁。

我覺得今日馬會第一場

9.5角大。

因為強隊VS 弱隊

弱隊通常解圍都係踢出底線。

法國會以常常落底線去搏入波。

我希望有多的角球之神。可以比到意見。大家羊到馬會錢。

即刻all in

good

Ky 真可愛 ky

@reqq 如果ad都唔得，建議睇下醫生，唔好亂搽了

有濕疹既巴打可參考下

西醫如非超級爛都係避免了

我好鐘意食燒賣

酒樓嗰d ok
街邊白雪雪嗰d就食少d喇

多謝媽媽生得我健健康康
最怕戒口

呀
同埋沖涼洗頭用品都會關事！！！！！
我都轉左用皂同自製洗頭護髮

編號
7138
投注類別 讓球
細節
星期一 1 法國U20(主) 對 洪都拉斯U20(客)
主 [-1.5/-2] @ 1.91

去街街 夜啲見☺️

發現盧仔刀唔見左

轉頭見

yes,之前用咗隻洗頭水出事，停用就好返好多

地下情

佢番緊工呀 亂up

咁清楚既

法國法國好法國

ky 救救我了

atm 逼害我

嘉欣師傅，btw我都會想要大

內子？

有呀 2.27

Ky救我😭😭😭 華撚 皇蘇 迫害

夢到EX

你又知？

其實佢可能又射左波 我都唔知
你知佢琴日贏咁多！

尋日馬模10.5

我估

呢2隊

媽媽

你繼續扮

9.5大大力

原來kaki已經係媽媽

10.5s？

無入 要左10.5b

咁今日

好在連c，唔係得9c

閘住呀

剪你呀拿

@redQ
如果係爛到出水
我有自己整d 金盞花沙棘果油/膏
男朋友d爛濕疹都搽好
唔係講笑

好想比香香瘋狂搽

屌 眼訓 訓個晏教先

你係咪想有濕疹

GCHI 世上最幸福一定係訓晏教

想有你

Siu4

呢度邊個最多兵呢

仲洗問

梗係我盧

一陣要開工買唔到波 針了

2017仲沉迷番工，注定打死一世牛工

你買咩呀我唔度啦，跟實你算

我都去緊番工

我收兵得唔得？

2017梗係做職賭

講笑 夜啲見 大家贏多啲

痴撚線

我第一個了

仲要冇錢收同要濕身 再針

有無人收留我 我都唔想做
btw你咩工黎要濕身？

9UP專家

ky豬死了

大公司好撚hea不過人工一般，靠其他賺

失業轉做職賭

呢個真 我職賭

日日贏
仲高人工過打工

求鳩其啦

都無人會望妳

唔知道

@m巴 叫左佢一陣去睇醫生了
@公主 佢話戒左牛 鴨 芒果 個啲一年 但係呢幾個星期突然爆發 爆到全身都有

拉素迫害。。。。。。。

五方埔 mk囝衫

可能壓力 或者食錯野
佢睇完西醫治標 最好睇中醫慢慢搞
同留意生活習慣
會好返的！

五分勾了，上次去勁mk，又貴

豬U啦，香港都有豬U，香港買

西門丁大撚把

same road女友濕疹 同佢出街食少左熱氣野

個時個醫生叫我轉呢隻
雖然我最好都無轉

法國呢度好少人打G

禾
LOL銅五守門員

打飛g好易輸錢 戒左了

詠巴咁得閒9up 唔係去旅行咩？

依家有無人打？

發到好勁既時候睇西醫佢會比呢隻做沖涼

呢個真-.-

唔玩LOL啦垃圾GAME

以前的一句話 是我們 以後的傷口

我！球女神

巧mk牙...

mk.....

唉我用黎用去都係adidas個環保袋

可唔可以買起我

Left is wing a

廢清係埃係玻璃果個

無水點賭

right is you?

落左去食野呀飛影bb

wing b ying lun dou

屌 岩岩去到西鐵站見到個apps話正在離開咁我無追車啦點知上到月台仲見到個門開緊 屌佢 衝快小小就關左門

而家狗鐵個APPS咁先進架咩

ho lun mk

笑左出聲

有阿 機鐵西鐵將軍澳線東鐵線都可以睇幾點有車

Wing ba Ho mk jer he sin

佢永遠扭唔到1-2球

自爆？

番左黎啦？

剛剛到

好驚遲到 晚晚都發會遲到既夢

話咗你

不能9UP了

88

don't miss me so much

我成日發夢坐錯車錯左東鐵線架車番唔到工
今日發夢壞車又遲到

G

你玩住先！食飽返上去同你玩

玩緊

好緊張了

@Q

我都好緊張了

法國得番1.85

why

我是怕羞仔

想問下咁多位有女朋友既手足
請問你地賭波會唔會同女朋友講？

到時你買唔買紅鑽, 我9成無時間度球了

會呀, 贏左會同佢講

佢地唔會嬲你地賭錢架咩

贏咪扮下嬲 輸就真係嬲

賭錢都嬲？

冇呀 佢仲叫我教佢
心諗我豬到仆街

er..個戶口係佢既

咁搞笑既你地
贏左都係洗番落佢地度架啦屌

輸左無錢洗落佢地度咪嬲

一開始我都驚佢嬲
講左之後佢反而意外地無感覺
仲入過錢比我賭, 比左100我賭, 贏到上3K我比番佢唔玩了

唔會 只係叫我賭細d

cant c

豬左就話無買

依度有無大蛇想要返首歌

如果同你對左我就不買了

你有無出錢比大胃架

又係你牙華西?
今次帶埋女朋友來?

可唔可以幫我最鍾意既小丑女作番首歌

wingba我要靠你買貓糧比我隻貓

100上3k咁勁

我都唔係出錢果個

不了 無資金

陳晚找數我都有同佢講

既然你咁支持本土音樂可不可以派番比大胃
森林哥又不出水, 最近生活好苦

請你一定要幫我既小丑女作歌

排隊都未排到我派

尋晩拉素唔爭氣，今日淨係可以食M記咋

如果我有女友的話

屌 無女朋友呀仆街

有貓

係唔會既

仲要垃圾房拎番黎養

拉素果句岩 遲下有男朋友可能被迫唔準賭

法國2.5

比女朋友屌到仆街

俾女朋友屌

我淨係比結餘佢睇

會唔會比人迫馬會戶口架你地

一日比一日

輸唔講贏先講 就唔會話

法國，可小注3.5

之後無錢就會問你唔係岩岩先贏左好多錢咩
用曬去邊？

比人發現左輸會叫你戒賭

好少輸，所以無依個問題，好似係

hello

其實最好唔好比對方知
除非你係長勝將軍或者盧洪哲

你好 4點心水？

師父果然係師父

除非你係謝B男朋友

kaki big

m仔

一陣出多場 頭先出左場

咩係kaki big

仲以為你讚我大了

廢青盃建議小注

詠b

我都想大 可唔可以一齊大d

呢個真

師父

好呀

5好再呃自己了

找了卡數
又要再起gay

話人廢青, 你班仆街廢老係到賭班後生仔既未來炸

dllm😒

有大波就唔係廢清

法國贏緊架啦讓咁多

補3即係點

我有一場出左係上面

跟了

編號
7141
投注類別 讓球
細節
星期一 2 厄瓜多爾U20(主) 對 美國U20(客)
主 [0/-0.5] @ 1.97

總入球

睇唔到

等我9買一場廢青盃先

買咩好

盧呢

岩 迷盧是唯一正途

In 黑鳩 i trust

你買唔買自己祖國

世青唔係下盤波咩

4點買乜好呀wing ba

買左法國美國

他媽的美國狗 離開咱們的中國

後面5同路了

無盧水典賭

諗好

好忙 賭喱場

工作加油

盧不出水
小妹不買

迷伊盧黨出沒

要起機了

假波賭細啲

hi i am lkfusb, i support usa

岩

唔想任屌

盧已不見

已經買好

支持你呀 屌你老母

決戰

法國請比力

法國美國請俾力

8.5

肯入球未

後面 對左 不了

法國

洗唔洗咁快..

Jump

燈鳩手足